所有上班人士 請下午AL LUNCH 去附近SET ROAD BLOCK

不要問只要做

自推

千其唔好帶
出去行下街好啦

裝備
口罩 手套

推

唔敢去尖東既話

都千其唔好搞番工附近地方

TUI